Trofim Tschernow nõuab Wasili Borowkow kaest sullase rahha (omma peale woetud) 10. rubla
Wasili Borowkow ütleb, et nõudminne olla õige, agga sullane lähnud enni aega ärra.
Kohtu otsus:
Wasili Borowkow maksab 10. rubla 8. paewa aea sees Trofim Tschernowile
/: Otsus kuulutud sel 3. Weebruaril c. Tallorahwa seaduse raamato §§ 772 ja 773 juhhatusel ja rahhul oldut:/
J. Bringfeld [allkiri]
Toma s Kook [allkiri]
Karel Kaddak [allkiri]
J Kokka [allkiri]
